我屌你老母M記

你老母個臭閪生你出黎 係咪冇撚比埋個腦你

定係個腦生少左舊肉？

咁撚薄 點攪呀 係上面飄啦

比你食架 on9

傻鳩先去麥當勞飲凍幻茶

即溶架

咖啡

以為個moon花左

台柱 我用手指攪咩

珠江米粉 一條 ?

彈牙的

屌你老母臭M 原來我有吸管用 條仆街問都唔撚比

木棒